誠徵多啲睇唔過眼嘅警隊人士

成日都俾人警犬警犬咁嗌，希望你俾個機會自己做返個人

如果真係有良心嘅，唔該爆多啲料出嚟啦

唔使做到斯諾登咁，匿名好點好講啲資訊出嚟

我就唔信警隊冇人睇高登

pish

721

狗仔狗女

係唔係人真係一念之差

唔該諗下有幾多年輕人冇咗前程

幾多人受傷

721
810

可能你會覺得唔係你落手唔關你事

但無可否認嘅事佢哋嘅一份子

如果你內心仲可以感受到一絲愧疚

Pls Stand with HK

利申我都有同學走咗去做警察，雖然割左席

但我仲記得當日呢個同學仔同我講話會入去改變呢個機構

話要改變個體制首先要喺個體制入邊

終於到咗今日，如果你仲有呢個初衷

任何一個有呢個初衷嘅人

請踏出第一步， share us information

Stand with Hong Kong

仲願意當自己係人嘅警察

爆料啊！！！！！！！

驚嘅咪搵信得過人爆囉

唔使開記者會爆㗎

好多無辜市民受傷呀

有人俾人砌生豬肉啊

保安室唔聽電話由得人俾人打啊！！

嗰個機構都有人爆料㗎啦

匯豐又爆 ，國泰有爆， 醫護有爆

只要係人就爆得料㗎喇

如果你地有良知，爆下料啦
你地甘心比武警甚至大陸人管咩？
你地見到示威者比你地爆眼真係瞓得著咩？

未必要阻你搵食

但你都中有機會可以救人㗎

救返班有機會冇咗前程嘅年輕人

救番香港

搵人爆料啊

有人俾人打爆隻眼

社工記者醫護全部都俾人打過

黑社會輪着落嚟打人

學生俾人禁住黎砌

你唔係中唔出嚟吖嘛

出黎啊！！！！！

[i]三萬人警隊入面有100個知情人士放料已經救到香港㗎啦

前線，文職，斟茶遞水，可以係當中嘅任何一個

只要你願意踏出一步

就有機會有一個唔同嘅香港

Stand with HK ［/i]